火鳳燎原 62 集討論區

最後出現既阿伯係邊個
有咩理由要五奇收皮

真係頂唔順新殘兵人設...唉

華陀 （好似係）

不如你重睇啦